屌波既入黎，好悶啊，無人開po

熱刺加油

大家快d入黎屌波喇

推啊

推

買左熱刺11.5b

點睇

熱刺上盤

me2 但驚驚地 無哈尼仔

熱刺goal goal

熱刺上盤ok的

等西咸7.5b

落好大雨個場

熱刺冇角球

熱入多啦

話說 偉斯咸 0c

等緊高水入手角大

希望奇蹟開到9.5B

西仔2c

水晶4c gogogo

水晶6c gogogo

西布2c gogogo

屌你老母熱刺 0角